關於追蹤人數限額

話說我有一個習慣，每逢見到疑似五毛打手，我都會追蹤，以了解最新「風向」。但原來追蹤人數有限額（係 100 個），而我已經用哂所有 quota 無得再加人了，要再加人就要首先移除部份先前追蹤緊嘅人。

要「移除追蹤」，依家唯一方法似乎係選擇「追蹤」，並從佢哋嘅最新文章中揀人去「移除追蹤」，但唔多方便，加上如果一個被追蹤嘅人唔再發文，咁就好難搵翻佢出嚟移除追蹤。

我想請問，有無方法可以一次過顯示所有正被追蹤嘅人嘅「清單」，可以俾人方便咁選擇並移除追蹤？

又或者，可唔可以提高追蹤嘅限額？

I am sorry if I have overlooked anything. Thanks!